留意左隻883好耐

今日升穿左個三角形

一個月內會爆升

好
細細地入左10萬股

我望12蚊

其實呢隻垃圾有咩值得買

油價唔升返上六七十蚊都好難

有857

畫來睇下 見唔到個3角形喎

平均9.4買
快D上返去啊

排隊等上12蚊

9.38人一手試下，但好像上唔到9.4

我目標十蚊。8.67入

不經不覺已經10蚊

當日邊個笑9我？

On9仔

你咪垃圾囉

睇到未？

已經升到13蚊